2021-2-18 東方之珠正式淪陷變監控臭港

開心死

點解要攬炒？政府咪炒比你睇